各大電器公司信用卡優惠買IPHONE11/11 PRO/11 PRO MAX情況

開定個POST, 睇下各大電器公司既IPHONE開賣情況

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

留名等睇

留名

lm

黎明

恆生咭出11有無得免息分期？
或者有無咭可以lam埋迎新？

恆生去蘇寧回贈最高

匯豐卡去衛訊買over $7500,回贈$550

想買11

恒生 渣打去邊買最好？

hang seng去so0

友和

- 蘋果授權經銷商 正品正貨包保養
- 指定付款方式 額外3%
- 贈品+ 換購其他產品優惠
- 積分扣減 (舊會員即時有得減; 新會員留下次購物用)
- 免費送貨 (最快8小時內出貨)

由即日至2019年10月31日，凡購買 iPhone 11 Pro Max 512GB 金色，輸入優惠碼【iphone11】，並以PayMe完成付款，即可享 $800 即時折扣。優惠名額有限，入手要快！

中資

豐澤有得分期

匯豐仲多啦，有$550
你以為恒生有$800？

去衛訊買機用恆生卡比錢俾唔俾扣cash dollars?

知唔知衛訊分期有冇得食$550優惠?

我得恒生同中銀唔想去百老匯

衛訊iphone 11 walk in有無現貨？

上環有，但排好耐

蘇寧 齊唔齊 11 現貨？ 同埋恒生 可分期？

唔好誤會
細佬意思係如果用恆生卡
去蘇寧既回贈係最多

So0 green +600

which green
max？好似好少貨

請問有冇巴打絲打知道百老匯咩情況

衛訊匯豐卡定蘇寧恒生卡出機最控水

已原價rockin 蘇寧黑色11pro

睇隔離post話+1000

邊間鋪 旺角有無

最抵*

尖沙咀

蘇寧有無實機睇？無諗好黃色定綠色 想睇下

有 得每款得一隻色睇 要睇色去apple store

好 去Apple Store睇完再去旺角so0睇下
等埋我啊 唔好咁快賣曬
so0有無限買幾部？

豐澤有無現貨？

衛訊豐澤邊間trade in iphone價錢高d ?

呢層唔清楚

有

等間lunch 去買

我都想知

好 唔該你

citi 有 hsbc 都係去衛信啦

蘇寧有冇11 綠色

先達已經有炒價出左. 除左綠色大機全部收皮

利申： 做左10年細鋪

無

係咪全線都未有promax popo green

Lm

見其他巴絲講有抄價

bochk有冇？

請問有冇人知Citi係豐澤淨係回贈?仲有冇其他著數?

百老匯

豐澤無綠

Wilson唔知有無呢？

thx

但冇IPHONE?

6499差一蚊先減到 180喎, 咁賤既?

Dbs 有無

睇錯 當我冇講過

先達狗唔洗理
等佢地自然淘汰
我地堅持有貨就玩冇貨就算
一蚊不俾先達狗

其實apple store 買，同電器公司買係咪維修都無分別？

係 有咩事都係拎返apple store

竟然無人講 simply cash...

張毛記 防暴綠 +600

wilson 分期有冇回贈?

用HSBC

知唔知荃灣衛信/豐澤有冇貨

好似可以免息分期
一陣lunch time 過去睇下先

先達唔係搵香港人錢好耐啦. 6.7年前轉哂模式做啦.

細則寫分期唔算合資格簽賬

張毛記有冇價？

thanks

因為蘇寧都係咁寫（恆生卡）

張毛記黑色pro 64gb有人知價錢嗎？

apple store今日係咪無得walk in？

蘇寧有冇pro 256gb popo綠？

買完打電話上去分都有2舊水袋(好似係)

個DBS dollar 真係

百老滙貴$100

邊到有xs 行貨

分期就唔洗,係想知有冇超市劵好似見過人講有唔知有冇睇錯

So0有現貨

蘇寧 11緣色要+600

Yes, $100 coupon

細定大？
咁我情願等

有冇邊間有promax 綠64gb

11 綠

總知綠色就+600
11/11pro/11pro Max

炒價

所以要杯葛佢地到一間不剩

Wilson門市有冇11黑?

想問下
易家暫時係咪重係CITI CASH BACK最抵 2K現金回贈?
係咪去邊碌都得 只要夠1萬
同埋我想去D大公司 例如胃信個D度TRADE IN價 佢CHECK完我部機話值5K
咁我想碌部11PRO MAX 咁碌卡既話張單係咪會寫5800?
因為D信用卡要碌夠錢先有回贈 唔該

Moko studio a 現貨pro max popo
Moko ft現貨pro popo green
岩岩買完兩部

係

正價？

係 唔洗食骨 不過keep住有客問 lunch time應該會無哂

岩岩走左

有渣打simple cash，去邊到買最抵

豐澤係咪原價

點解

醒唔起moko有電話
佢重有無貨？

跟機等睇

Studio a應該有
豐澤pro齊 pro max無綠色

係咪2％？

想trade左部iphone xs max

1.5%

買完機直接去st放舊機好過啦 一定好價d

星展有冇優惠

有冇earn more手足

手持EARN MORE,待CMK 9折IPHONE入貨

知唔知256 xs max咩價？

LM

搵笨
db$80=100hkd
里數我直接刷唔好？

trade 機應該衛訊定apple 抵

呢個係原本買一萬蚊就有既野
唔係額外優惠

問唔到 岩岩離開左旺角 不過真心唔建議trade機

巴打諗住入手邊部？
我諗住買ip11 256gb,差3千幾先食盡個優惠
cmk又好似冇apple watch買

唔係 double 左比你咩？

＄250 = 1 DBS dollars

apple一定唔抵，可以行下先達

諗住兩部11 128,食盡佢1100+2%回贈

去佢FB問

dbs 張black 係250=2架本身都

今年都會有？

Aeon 渣打 邊樹會有免息分期

邊到見到有2k回贈？

我問左佢trade in可以係俾cash你 有照碌新機full pay

aeon 用aeon card 聽日免息分。送多300 現金劵

aeon online store？

落舖有櫃位

荃灣都有啊？

$400+$50?

去凶宅+用apple pay再平多750

要等幾耐？想食埋迎新

賣街最抵

邊到有鋪😂聽日去買先

出11 128gb 係咪恒生so0已經最好？

真定假

我問過碧海藍天店。其他唔知邊間有了

今日無聽日先開始？ ？
係咪間間都有 聽日去先
Thx ching

可惜citi cash back quota已滿， 宜家得返迎新買滿10000 有1000回贈同埋一般簽賬回贈1%

21 號先開始。不過邊間有iphone 賣就唔知了

有冇邊間買iphone 8 最抵

呢D電器店 係咪開左無得換？

張毛記 用wewa卡 過$11000 回$1100

點解蘇0最底？

衛訊買係咪一定要開盒？

元朗有 任買

【買iPhone賺19,250里或HK$1,950！】Apple發布會公開新iPhone、iPad及Apple Watch詳情，準備課金之前，當然要知用邊張信用卡最抵，計埋迎新，仲有電器鋪優惠，分分鐘袋走19,250里或HK$1,950現金，...

沙田wilson賣哂 有冇邊到wilson有 11 pro 256 黑？

咁好似用hsbc去衛訊賺 d

我樓下好似有
但我想trade機
有無興趣合作😎

百老匯有排炒

百老匯全線IPHONE 11 +100 出售

正仆街

最抵係citi cash back 喎
2000回贈贏啦 仲有其他人問做咩

正仆街

所以抵佢地冇生意
出面間間排緊長龍
百記拍緊蚊

我都要trade你樓下姐係邊

請勿幫襯大陸公司

唔係個個有.....

我就係其中一個冇既可憐蟲

買部電話都有分期個啲
無錢就咪撚買啦

唔係個個人都年薪24萬嘛
我呢d下等人就冇了 如果計埋扣老強金拎到實數當年薪 我連20萬都冇

今晚即刻番去搞，希望整得切

新卡先有
舊客食哂屎

垃圾鋪頭永不錄用

堅？35000咁快爆？

cls pro 256 賣緊10499

今日間間舖都排滿人
百老匯就STAFF多過客
抵呀

點解？

炒機即係可以無視

情況好似好嚴峻，綠色其實會吾會上網訂仲好
利申，考慮緊宜家上網訂 iphone 11 防暴綠

夾份買？

咁快滿左？

唔好睇少香港人R著數既能力

電器鋪買完舊iphone都要搵地方處決佢 定等多陣門市有現貨先

唔洗啦
無晒位

炒價再回贈

11 PRO 防暴綠?
過兩日就會減價啦

Same here but pro max

計極都無 巴打點計

iphone 11 炸 諗住

11 果隻綠都好靚
LUNCH 去睇都仲有貨

本身已有citibank信用卡 係咪用earnmore去cmk買最抵？

吾你老母咩p牌仔

earnmore 銀聯去CMK 買滿 11000 回贈1100

Dbs有冇邊間有優惠

等緊出

呢期 DBS 應該冇優惠

留明

好似用佢個app登記有得免息分期六個月

有冇巴絲知道 CMK 咩情況

the club見有平, 但唔知會唔會去到無貨

冇popo green

Show Blocked User - 青青草原
too much la

呢張卡只有八達通增值先係$1DBS
本地$2
外地$3

貴700 要開盒。自用可考慮

百老匯炒價要食幾耐

加多一蚊有套有貼

CMK 機價+700 ?

total幾錢

有乜睇

全部色都要+700？

綠色數碼通有無現貨

恆生卡想買11
係咪得so0有免息分期?
係咪全世界分期都要食炒價?

隨口問過應該齊色
跟百老x 個價
要開

蘇寧正價買左256 11 黑

豐澤買係咪用apple pay 就減50

用咩卡

要收5％

其他應用都有, 睇你咩卡

係個app入面搵唔到

無
信用卡條款有寫

SO0 恆生18個月免息

豐澤唔係有免息咩

今日個sales話要收5個%

earnmore去cmk買洗唔洗事前登記先有得回

So 0 sales

10000蚊簽帳 相等於 1667里....
即6蚊簽帳 = 1里

係張卡嘅基本簽帳回贈... 無任何特別優惠
咁樣寫出黎都有嘅

恆生 250$ 回贈
但我分期無

我問分期要5% Charge嘅

我分左 收左我4% 12個月

Pro / ProMax 綠色仲有無地方有現貨

要喺app登記

何必呢

Iphone 11邊間凶宅仲有貨？

係未會日日有機出，但每日小量？

你可以出 STATMENT 後, 打上去 card ctr, 話邊一筆數要分期 (收一次手續費 only)

5000-9999 收 120定180
1000-14999 收 200
(我白金卡係, 其他卡你可以打上去問清楚)

點都係 2% 左右, 好過比電器鋪食 5%

自己打上CARD CTR. 做, 2%左右
重可以食埋 $450 CASH DOLLAR

(不過我要綠, 硬食貴 600)

咁有無得免息？

即係分期就無回贈？

有無手足知256 pro popo grean 邊到有貨

係店做分期, 冇左回贈, 又收你5%

中環衛訊仲有冇11pro金色

SO 0 (+600) 中原(+400)

豐澤係用citi？
一陣收工去豐澤望望

自行打上去card center 就有?

6600有套有貼

11 128g

咁樣就抵...
LUNCH去百老匯D STAFF又唔講

百老匯要唔要開盒？

6600 底屌

有無人在csl the club買左？有無貼送？

放工 有貨就入手 綠or 紫11 128gb

豐澤 減300 apple pay 減50 應該係最平

有冇人知smt咩情況
未完約有冇得升級出pro max

今朝豐澤訂左pro max，單寫聽日送。好奇門市仲有冇貨

依度都幾多巴打入手綠 / 姣紫

HSBC衛訊-550新城市再回200 coupon

匯豐卡應該去邊度買最抵?

原價收綠色pro max 256

550 要簽 7500

如果我買2部 用埋屋企人 張city 加埋都回到700

yes, you can ask

Ching 新城市衛訊仲有冇細機256

衛訊

衛訊冇POPO綠

有部跌到淆咗既6PLUS，換過MON，唔知仲TRADE 唔 TRADE 到...

點解唔幾smt 訂？好似有爆mon 保險plan
不過要訂。。

fortress 有無得trade

So 0 有冇trade in?

手頭上得渣打+DBS+wewa+恆生信用卡 (岩岩上網申請左citi cash back)
想問下買iphone 11 128gb 黑色
用邊張卡去邊度買最抵

兩間都冇貨

PRO 256 BLACK, 係唔係APPLE STORE無得WALK IN?

即係恆生卡就蘇寧最抵？？

聽日先有時間去買，會唔會已經無曬貨

有機都唔比你住

同問

綠色度度都冇貨

咁其實依加最平係邊張
有hsbc有citi

日日都反貨啦

得中銀銀聯點買最平

cash back 去豐澤

蘇寧online shop見到iPhone 11減價

Apple store係乜11都無

我剛剛登記仲有wor ，回贈o個個

有 仲要收好高
8p 收2600

ipx 256GB 幾多?

買膠袋

係咪周圍渣打都無優惠
得1張渣打1張中銀想玩分24

蘇寧要拆盒activate

會唔會幫手過data
An機轉ios

係呀

衛訊有冇分期

暫時係裝個BOC PAY
然後去百老匯最抵

試過可以?

全部都64GB

膠袋唔係收一蚊咩

收5毫咪叫比夠2個

咪係

原來可以咁 真係諗唔到

一向都係咁

渣打去times square 買有回贈

咁快滿，即係冇左10%?

有無多D detail

唔知
因為我自己係8plus 所以先知咩價

上渣打個網睇，過唔知幾錢有$150, over 1萬 $450

見到了 又係送starbucks coupon, 同海港城一樣

銅鑼灣邊度有貨 iPhone 11 128

有128同256，但色就未必齊
個價仲可以用積分加cash dollars去扣
最後$6100埋單

Apm胃信pro大細得番白/金

邊度有做trade in

有冇巴打去豐澤買左，冇問題可唔可以即時換機

得apple 先可以即時周你跟,其他地方買完成部機爆左都叫你上番Apple 跟😊

有冇邊度出機唔洗即開盒？ 蘇寧同CSL都問過要開盒

apple store

星巴克券黎only

不過兇宅本身似乎有做渣打2000回100
唔知iPhone有冇

除咗士多

11 有無綠同紫 128gb

so零 online買可唔可以自取?

搵到啦!!!!!!

有冇邊到有pro popo green

Trade in 係咪一定要佢個到出機？

11黑128 6300 only

胃信有無得買自時加埋apple care？

係咪都要開盒？

下周一？

想知豐澤買iphone用唔用到citi個豐澤回贈優惠

網上店買？會吾會伏？

請問係online定 store?

cmk 係咪全線炒價？

淨係想買 黑色 11 128...

Online

除左pro 同pro max 綠色外，其他全部正價

Mk衛訊都無晒黑/綠

Walk in得唔得？

熱門一個行動 post 都無，點對得住手足。

肯定有2000回贈？

有邊間online買可以即時自取

佢寫由香港蘇寧送嚟

4點前落單就聽日送嚟

Ching買咩色？

so0有冇popo max 256?

無問題仲要換？

冇

支共蘇寧 唔撚係呀

同埋要開盒

蘇寧大陸公司

Enjoy card係蘇寧買機食到個優優同回贈？

豐澤唔駛

估唔到豐x 最有良心

已經變左下周一

HSBC卡有冇咩優惠？

只想買一部11pro 綠色 256gb 邊到先有

邊間凶宅仲有防暴綠256

咁apple 係換翻新機定係新機俾你

簽 $10,000 買乜都係 DBS$80 啦

有無link

全線都無 問咗

想問cmk依家仲有冇11 pro 咩價

有問題先岩，自膠

NO

應該得apple store 先有未出門換

貴$100 有$500回贈 都幾抵
仲有加$1 mon貼同殼

popo 綠walk in 成功

好抵喎

邊到256FH

last one 無lu

邊間電器公司收AE?

豐澤應該收

啱呀
我買左先知佢咁撚抵 仆街

巴打知唔知百老匯有無11pro256green？

想知百老匯開唔開盒

應該得掛...

唔知啊 聽講有

不過可能會炒價

電話套係點嘅樣

ENjoy卡佢寫門市先有回贈？

13k中

Cls

邊間仲有popo green

新城市點再回200？求教

加個膠袋

想聽朝搶ir但今日又唔得閒去睇實機簡色

Citi 2000回贈expired wor

佢有秋冬購物，10000回200
30000回700

邊度有大popo 512?

先前申請的人應該有份

每日20 quota

即係依家無佐

冇得換
就算一開盒係爆mon都要自己去士多搞

岩先經過3,門口擺星展檔
下載app申請送50百佳
然後用電子錢包買iphone11平$200
簽夠$4500 再送迎新禮品
$400百佳券/$300購物券

好似幾抵玩

唔會有貨呢2日，仲炒緊。

Wilson walkin 有無機？

CMK有未?

除左綠色 其他都有

兇擇原價CT仲$500回

其他都冇啦

真心黑色靚過綠色

太古豐澤仲有無

九龍灣情況如何

巴打夾唔夾錢買
食足回贈

睇完實物 都係決定黑色 綠色望一陣已經夠晒

仲好頭痛要咩色好

SMT真係好撚廢乜都無貨

係咪得衞信可以幫手過資料？
無hsbc 卡, 焗住衞信買乜優惠都無

訂咗都唔知邊到有得睇Status

11 128gb 係咪citi 豐澤回300最多？

真係屌佢老味派街貨又無訂貨又無
想點撚樣

有冇人買iphone 11 128GB
我用wewa 卡一齊去CMK 買
回返$600比你

tg: hkgip

現場有問題一定屌撚到佢新機

有冇免息分期？

收11 256 綠/紫
-1000

衛訊trade in價靚唔靚

-800

大pro popo 256 係咪全部門市依家都冇?

回cashdollor ，遲啲會入返比你。
同埋好似要打電話登記優惠先？
我印象中佢呢啲優惠係要打hotline登記

恆生蘇寧買11pro 256
係咪即平400$ 再加50$ cash dollars?
Total 450$

另外有無得扣埋cash dollars?如果做分期

apm衛訊都冇咩貨...

二手iPhone XS Max 256GB 仲有保養 無花 出面收緊幾多？

有無HKD$7000???

CSL買有冇mon貼送

我買

輕鬆係屋企樓下豐澤買咗
食埋citi cashback 迎新真係fatfat

不可以即扣cash dollars
更不可以同時分期

先達fb話 $6400

聽日rock in 11pro 64 space grey 有無計?
同埋想問分期係枱面搞埋定要打去card centre?

咁低？

想問yoho友和究竟靠唔靠得住

爬咗啲文 話正正常常
佢個網有寫authorised reseller 但我上apple search又唔見

上佢fb comment到又見到話佢不負責任

想問下有冇人買過iphone 或者其他野？

靠唔住

垃圾post

就咁睇我放街起碼都多500up , 另外頭先7:30去買iphone 11 pro 64gb 同 aw5 有貨唔成問題

碌一鑊$9000以上再加埋用apple pay/google pay簽帳，就會回$450 cash dollors比你，cash dollors可以換禮卷或者特約商戶消費用（7仔、惠康etc...）

你邊區架。我聽日食飯幫你問下

ya 一定要激活

除左衛訊 apple

仲有邊度有得trade機

Wewa係咪都得？

兇宅

呢層要問番安信wor

邊到仲有xs 行貨

兇宅仲有冇pro 現貨？

唔急要既 等下有咩所謂 iphone 個mon超貴

下..岩岩去睇 原機價賣WOR

聽日上台 cmhk 出埋機
（收 128gb green )

想問兇澤仲有無popo綠 11pro賣

豐澤無賣過popo green

有恆生匯豐既學生信用卡想買11 256g
如果想Trade埋舊機6s plus
應該要去邊間買最抵？
同埋有冇得簡過幾日先拎舊機返轉頭？
想拎返屋企慢慢過埋資料
求指點，望住堆數字好混亂

咁可能夜晚改番掛

無㗎喇，即刻俾佢
用iPhone 就iTunes backup 啦，好難咩？

邊區 有popo?

請問知唔個邊間衛訊仲有綠色 iphone 11 賣？ Thanks

如果恆生去so0碌全數，打去卡中心做分期咁樣食唔食到cashdoller?

淨係無popo 其他都齊

想出部iphone 11 黑色256gb，邊度出最平？

今日行左3-4間都冇 唔知幾日會唔會返貨

恒生出新咭 加埋迎新500 CASH 再加蘇寧500 咪平成千?

牌寫原價 但問佢佢話綠色要+600或以上

今日銀座先買完 popo 256 pro

岩岩上smartone度睇左 門市自取9月22日就有

佢個爆芒換新幾正喎
平過apple care成倍

想問下用the club買機算唔算係網購黎？

有 HSBC 代簽，收現金， 機價減 350
元朗或者旺角
有意

衞信冇炒價?

冇，不過冇綠色

係咪得佢冇炒價？

AE分期有咩選擇

你an機轉iphone?
好多鋪trade in都有得過幾日先拎返部機去

有無巴打易家知唔知XS 金 64咩價位?
前日去鴨記問過幾間 有間話呢幾日個價跳好快 值5字頭
去另一間就問我4800 我部機成年都用套套住 冇花冇爛 重有保養去到10月

ic...但仲係要開盒？

有冇人試過自己call左去card centre做分期係咪都會有回贈

佢個plan 好煩架, 之前好多獲氣

可唔可以講黎聽下點煩法?

係蘇寧網購買左，唔知部機穩唔穩陣，好驚一陣有問題

但係又貪佢恒生信用卡有優惠

唔知蘇寧有冇得trade完機再分期呢窮撚唔捨得一次過比

蘇寧可以AE分期

網上肯定冇，walk in可以問吓staff

唔該巴打如果唔得諗住去先達放機

本身自己用iphone7
但見到自己部機好地地，1000放出去好似唔係好值
結果留返比自己備用機算

其實部機仲未壞好地地我都係屎忽痕想用下wide鏡

請問BEA credit card有無優惠

原價岀讓 256 11pro 黑
地點交收可就 因為買多左一半
TG:

東亞個東亞日好似幾撚正 有apple pay比有10%回贈

恒生卡除咗蘇寧仲有冇其他地方可以出
屌你老母間中資連個官網都成個淘寶咁
見到都唔開胃

每個合資格賬戶於每個曆月最多可獲額外 HK$100 現金回贈。

幾耐收到機？

兇宅CITI分期食唔食到迎新

分期多數唔得

今日凶宅 蘇寧 wilson 有無大popo 512?

條款唔得

Wilson想要細popo 256
陣間開舖即刻打電話問

好似仲可以免息分期

你太年輕啦，買果陣要簽野嫁，份野有法律效用

大陸公司都幫襯？

大陸公司

咪比中資有生意做

Cash dollar

唔好比中資賺錢，佢地會講福建人落香港打香港人

大陸公司，要認真考慮

叫佢送上去比大陸人用啦

Habc啦

去衛信豐澤啦

邊間衛訊有細Popo綠

有中銀同Hsbc金卡，想買Iphone11,$5999
但見去百老滙boc pay 要6000先-500
點買先最平

No 大陸公司

佢局你開盒，迫你一定要

等下啦

Wilson有無popo綠大64呀

推

其實逼人開盒做乜

不要大陸公司，btw 建議你之後開多張信用卡

用中銀你就 打埋上 128GB啦 一來一回又係5999
HSBC 衛訊 就扣得$180囉 再唔係整多個BLUE TOOTH 5.0 藍芽 真無線耳機 應該都夠7500掛? 咁就-$550

仲要開完有問題無得換果下搞笑，想知開出黎入面無機會點

11 128係咪the club直減500最抵

問下朋友借信用卡啦

大陸公司？

用唔曬128

邊到有？

仲比生意大陸人做？

其實無所謂 搭程車 荃灣果間有無？

食到幾多？

中銀邊間有得做免息分期??

wewa 1400

Cmk

So0任何綠色機都要加成1000

垃圾鋪

不過而家冇青色

重有邊到會有11pro 256gb 綠色

恆生卡 唔想去so0, 仲有咩選擇？

想trade 埋機

想買11 128綠色 邊到有貨

Boc play要銀聯卡先用到？

有中銀戶口都得

有冇人知衛訊返貨未 11pro 256gb

百老匯幾時先有現貨返

要用500分？

yes

Club 要去1010/Csl 買，但好似貴幾百

經大家提醒，唔拎回贈唔買機住都唔去so 0

有無人知Hsbc有無得衛訊回贈再打上去做分期

apple store任買都仲炒價

凶宅pro max 256 灰有得rock in?

想問下百記通常會炒幾耐機
有張百記Gift card焗住係百記買但係等得好辛苦
Popo綠貴800

起碼都炒到11月

打電話去問啦今朝打過去話全日都唔會返貨

點解咁都有得炒痴線 士多Walkin都買到

上年都係咁？我第一次買唔知

百老匯銷售對象從來都唔係香港人

頂 咁我張Gift card點算。。。

去百老匯不嬲都係咁 懶獨特

百老匯買嘅話就死咗條心

咁想問下張毛記會炒幾耐？

唉 如果宜家去士多買
咁張Gift card就唔知買咩好

買耳機嗰d囉

有安信又要綠色嘅自用唔錯

1010 上台PLAN 點睇 定就咁500分+cash 好?

衛信有無貨啊仲 11 pro

買綠色咪即係蝕返回贈比佢

網上面買好似唔使？

Hsbc去衛信分期有無so?

百記今日仲係唔全全部+100？想買11 128GB

分期無回贈 bye

唔買綠色算平 綠色炒價不了

買咩色先 其他色就買啦 回千幾點都抵過其他
綠色貴六七百 回返千幾咪即係同其他回五六一樣 咁做乜要買炒價比錢佢賺？

你收嗲啦垃圾 關你撚事咩

邊間仲有貨
我朋友行左幾間都冇 11

有冇地方分期係有著數架？得HSBC 恆生

想要大綠256
雖然今日store大把但見仲可以平手以上就繼續賺分先（迎新中）
自己個部等緊1010想用埋d club分（仲有二千幾分）
不過呢個款應該唔駛等太耐掛....

有冇人知cmk幾時先變返正價？

防暴綠

佢同百老匯一樣唔去到11月都唔會停手

想幫兩老買部11 64
得hsbc 同 恒生
用咩比較抵

Aeon可24月分期送300現金coupon, 不過就無popo綠

凶宅有恒生12個月免息分期wo
但我情願用Citibank 算數

得Aeon同恒生
有邊度買到防暴pro又分到期

vs all in賞玩樂用club point redeem會唔會更平？賞玩樂有1010同csl份但唔知the club計唔計

九折放比人，大把人要

原價冇炒？

咁複雜？ 不如用財仔卡算啦

Hsbc係衛訊出機有無得做免息？

原價

佢當佢係咩呀

問朋友借信用卡啦

咪撚幫襯大陸狗公司so0

8%

分期要俾多865蚊

唔洗8%

唔洗 不過要填表

頭先個sales話要，好在未買

11真係好抵玩

咩表？

買max 食citi 有550+100百佳
不過買兇宅保養好抵買

我唔明成個mechanism係點
首先我用咗city嗰張信用卡碌舊大數
跟住Flexipay每個月畀返錢我？？？

啱啱問咗citi promoter
分期一定唔計迎新

要過8000蚊冇得淨買11

兇宅買care抵？

岩岩睇完 So 0炒價 ip11pro 256 炒貴多600$

hongkong card有400蚊HKTVMALL
Coupon

跟一次爆mon 保
Apple 要錢嘅頂

我講緊係恒生有免息分期
而Citibank有回贈好似最抵 550+100百佳

兩個係唔同銀行嚟嘅優惠

下，sorry, 我買Pro 256所以無問

好在我本身想要智能手錶睇下有冇千幾蚊既要埋佢

啱啱打咗上去CITI問任何形式分期都唔計迎新優惠

頭嗰一千蚊係四個月之內畀返你
另外優惠嗰一千蚊係出年3月前畀返你

即係你點都要硬食一皮嘢

我都有諗係咪直出埋apple watch 但黃埔嗰間又唔見
請問你嗰邊有冇？

等下應該會有？
想分期 但唔想幫襯百老匯

邊間？

citi cash back

想問the club用佢$500獎賞,同時間可唔可以trade in 埋舊機?

除咗士多同豐澤好似全部都要開盒

邊度講

有無人可以整個整合

黑定綠好

Trade in邊間最老實

我自己打上Card center分？
定係番豐澤分 買埋佢個一年保 ching點睇

我聽日先睇

宜家邊度有現貨可以用信用卡買

應該到到都有

今日喺荔枝角Aeon買完

有無巴打買11一齊夾cmk 11000回1100

豐澤分期應該吸引啲
問下佢有無手續費、行政費個啲
無嘅話諗得過

豐澤保有個問題係條款寫咗如果整唔到會用類似功能嘅電子產品一換一俾你 唔知依加仲係咪 你最好睇清條款 每樣電器佢可能有加減、修改過條文 你買個陣佢實話乜都包整包換 到claim佢個陣就頭痕 所以睇清楚再衡量下

買apple care算

朝早訂去apple store pick up應該用邊張卡最好

想問買11/11pro/11promax電器公司有無贈品送

我諗諗下都唔買豐澤個保 好伏
宜家一係聽ching個plan 一係直接衛訊140回贈算
Apple care買唔買 都決定唔到

適用於 iPhone 的 AppleCare+ 服務計劃將保障期限延長至自你購買 AppleCare+ 服務計劃的日期起計的兩年1，並能享有多達兩次意外損壞的保障服務，每次收取服務費 (螢幕損壞為 HK$228，其他損壞則為 HK$788)2。

而如果無apple care 維修費用(mon) / (其他）

Pro max=HK$ 2,579 / 4,699
Pro=HK$ 2,189 / 4329
11=HK$ 1,569 / 3129

Apple care for pro/pro max =1899
Apple care for 11=1399

其實計下條數就知買得過 真係for粗心大意嘅人
但我唔敢唔買 特別佢背面咁脆弱
真係一個唔覺意就跌爆機背玻璃
三年壞兩次就抵嘅 當然錫機嘅就可以唔買

利申7plus無買 依加爆鏡頭焗住換電話

嚇撚死咩

好似要激活wor

wa.. 其他色都有嗎

Pro 256 有金同黑

smartone係咪冇現貨，全部訂？

好似要門市先有優惠，網店冇？

# 不適用於香港蘇寧網上商店簽賬、分單簽賬、免息分期購物之簽賬及透過電子錢包簽賬之交易，詳情請向店員查詢。

網店應該係得4%回贈，第二個優惠黎

門市同網店應該分開兩個promo

屌 enjoy 網店得1.2%回

使唔使手續費？

依家係咪冇電器鋪正價買到防暴綠? apple store個回贈好撚少唔想係嗰度碌

唔駛

我想買11, 64gb

不過話事話club point都幾多野換

收白色pro 64gb

要有折 可以唔要單

會即場激活

星期2交收

tg傾

我Ok

收白色pro 64gb

想同巴打們夾下信用卡優惠 自己唔用開 可以唔要單

會即場激活

星期2交收

tg傾

pm

收白色pro 64gb

要有折 可以唔要單

會即場激活

星期2交收

tg傾

我係百記用boc app 買ip11 128G -$500又唔要事前登記 用咗大半日，電續航力強，mon圖質同用ip7時差唔多，好順眼！機身無好勁發熱，黑色機邊帶左套都唔太覺，你唔好用部ip pro放旁邊比較！

百記ip11已經斷晒貨

citibank 點知自己係咪頭35000個客？

我昨晚係鑽石山買仲有ip 11賣，係綠色無貨。我買黑128都仲有

收白色pro 64gb

想同巴打夾信用卡回贈 可以唔要單

會即場激活

星期2交收

tg傾

有冇巴打知衛訊有冇pro max 256 popo綠
想出機

第一日都賣晒

冇哂

11綠色 128邊間有貨？

有冇巴打知今日cmk出機係咪仲係要即刻開盒

我買到原價加138殻同mon貼 6499+138分12😅

琴日出唔洗
想知popo綠係咪仲要食炒？cmk

打左去荃灣問 max綠色256 11499

好似要比息

似乎得aeon 做到免息分

打上card centre做分期其實有手續費 分分鐘貴500~600, 有回贈都變左無

恆生

免息免手續費12期

衛訊仲有無pro 64 gb

旺角衛訊仲有冇pro max 256 popo綠？

一樣送300蚊現金卷同無線叉座?

係lck 先有？定所有aeon

未斷貨嘛
應該係某種色冇

有冇巴絲知今日百老匯咩價

衛訊popo綠係咪無晒貨？細機

係咪一定要用aeon卡

屌 aeon卡 半粒鐘即刻出到
我上次都係星期日直接去櫃檯搞，半粒鐘出卡買電器
住址證明+ID 就搞掂

唔好幫襯大陸公司so 0

送100...仲有50回贈，冇無線叉座

海鮮價?

冇要求?

我買11唔係pro

冇我乜都冇比佢，得一張id卡

我一張身分證就批佐我

買完iphone 11 開心試用中

無 好撚hea

得渣打去邊買？

有冇人知邊間豐澤有11 紫 64？

有冇得24添

無。

很想知呢

已經搵左幾間，行到好攰

轉頭答你。你近邊？

依家係觀塘，紫貝爸

屌你老母呢啲咁嘅垃圾post上熱門
好心就用不推文回覆

有無出現黃mon / 陰陽mon既問題？

細機？

好似8000 以上先送300

Pro 應該夠啦
有無叉電送

係邊買[black][/black]

百記

有無人諗住夾 cmk 回1100？
兩個人平分550，你買邊款都得
講明先你買咩機都係分得550
如果你買max pro呢d就最好自己夾

咩色咩gb

應該有掛。我冇買唔知

黃色128
綠色128 全線無貨

手持恆生匯豐學生卡。想即日買到11 紫色256仲有咩選擇衛訊全線無曬

知唔知紫色256有冇貨

紫 APM 有
256 無問過

上網揾分店電話全部打哂去咪知囉。。

唔該師兄

11PRO 細黑256重有無鋪有

Yes

有冇人知邊度有11綠色128gb?

11紫256邊度有 成個屯市問晒

德福啦，apm得一部。唔好晒時間

即刻狗衝

恆生可以做到免息分期？

豐澤好似得
岩先問左

ip 11 64

有冇炒價？

記唔記得渣打有無

岩先再問已經冇左

直接問個sales 附近仲有無貨。

巴打，我有興趣
但只係想買11

恆生是咪免息分期?

好似無

啱啱係太子出pro max 用HSBC張卡簽賬回贈唔係唔係1個月後俾返係要2020年1月先會入返信用卡，題外話衛訊全線pro max都冇popo錄，其他3隻色總有貨供應。

Mk 衛訊 ip11pro 256 得金色

凶宅係咪賣緊正價

分12 原價分 無息無手續費

買到啦，祝紫爸股票市場日日大賺

仲有冇pro 256gb green

淘大豐澤有無POPO MAX 256

買11 128Gb 黑 係咪So0門市最抵（恆生）

兇宅大細都無綠色

豐澤好似無晒 黑色pro max 256

問左蘇寧話冇

而家 citi cash back 個額外10%回贈係唔係冇左啦

Cmk 11pro max有無貨

凶澤Citibank 個500回贈係咪要打上cs confirm 先知成功登記？

已經滿咗額

上星期登記批左, 但未收到卡, 應該都會有呱?

要比手續費
豐澤得恆生做免息

Sor 我見樓上答冇
應該渣打冇

豐澤衛訊大貨到未

免息免手續費？

恆生？

我聽完就算 冇問咁多
唔係恆生卡

巴打你買唔買得夠10000？

渣弓無得分期，無呢樣服務

打

有冇earn more手足?
唔計本身2%，究竟買滿$11000係回$1400定$1100
見2個數都有人講

$1100

我見到係cmk單筆簽滿11000
回1000加銀聯400
應該係1400喎

買到啱啱好$11000佢咪回$700+$400 ($1100)
買多$5000佢先再回多$300
Total先$1400

我諗住買兩部11 256gb
Total $14598
Cmk話可以幫我分兩張單做
回完$11000個筆再回淨低$3598個筆
啫係total回$700+$400+$100=$1200

你個名

問左了
新iphone 全部要硬食$398 殼+moon 貼
夠$8000 就送無線叉電 + $300 aeon coupon + $100 aeon coupon (夠$1000再送）+ $50 (aeon 卡比錢）
無popo綠，不了

想問下大舖d
pro/pro max 唔計綠色仲係咪食緊炒價

如果aeon card 免息分期都ok wor

如果係為左免息分24 的確ok 既
但硬食398 有少少卻步 自己諗啦

邊間有popo 綠 256細現貨呀

不包括以下類別之簽賬交易：購買張毛記現金券之交易、分單簽賬交易、經由雲閃付APP及Apple Pay以外之電子錢包的簽賬交易、合資格獲享”安信銀聯鑽石信用卡Apple Pay 3% 現金回贈獎賞”回贈的簽賬交易、未入賬/取消/退款/退回/偽造之交易、所有未經授權之交易及安信及張毛記不時決定之其他類別交易。
巴打因住中伏
自我睇錯

都岩。分期就抵玩

反正唔急用 等多排有防暴綠先

有冇話送增品 送D咩?

仲有一個月.....盡量啦

渣打真係好廢

吓點解嘅我之前都試過喺蘇寧用AE分期買apple野

貴100要食左佢個套同moon貼

佢個套質素如何？

唔知 聽到要食骨冇理佢走左

咁都OK 唔該你

佢個套同moon貼係咪都會mark up 價

渣打等含撚
我估1/10會出新優惠

得匯豐visa最著數係咪去衛訊買？

SCB有冇

點解巴打淨係加$138 咁抵，我見上一手個師奶都係11 但要加398

打左去第二間分店問，都係$138...
算，唔撚去lck

呢樣真, SALES同你做佢又係執咁多

張卡回贈到時唔認數你就HIHI, 回贈又耐, 你唔記得去追去計都當無左

豐澤有無得免息分24期？

豐澤邊間有貨？ pro11 白色

Aeon 申請啦
半粒鐘搞掂，但要食骨+ $138
滿$8000送$300 cash coupon + $100 超市劵 + $50 超市券

100包埋個套同moon貼定要再加錢

渣打本身唔係就已經有免息分咩

包埋呀

買64gb +100,6099咪可以食曬-500

條碌卡數已經出左，都申請左呢個回贈，但有無師兄知幾時先會收到呢個回贈唔係好熟

1月31 之前

2020年1月先有

就算係Apple Store買都唔好係新城市買啦，間接俾錢新城市。

出去貼mon貼都要幾十，所以硬食冇所謂

我係打去問
我遲少少再去門市問下

問題係佢送嗰啲嘢都係淘寶質素

cmk買11有冇野送

CS 話如果full左會截

想問係咪即係申請aeon信用卡去買？

係，去aeon 店入面申請，15-30分鐘即批
原來佢滿$8000 送個d野都幾抵，有無線叉電

我買兩部 佢幫我用盡晒$600 蚊去扣

如果你買一部 (>$8000)
就碌左電話先 再用其中一張$100 coupon 扣d 骨，變相補$38 蚊有套、貼同無線叉電

分期都用到

CMK 有無popo綠現貨同駛唔駛食骨？

豐澤係咪全線都冇防暴綠?

Aeon卡去豐澤買？

想問下有無邊間有東亞 同埋想問下係咪碌完卡先打電話做分期？

如果有呢個 我張卡又係賞家居 係咪即係回贈 10799*3.6%+550 咁咁多？

究竟全港電器鋪係咪冇一間有大256防暴綠 由TST問到去太子都冇

我係佢cut 申請link前apply咗但未出到卡 係咪都有得用

宜家開張citi cash back係咪最抵
加埋moneyhero迎新有1500蚊回贈

有無pro green?
邊間aeon 店？

Aeon 入面

屌 岩岩Aeon問黑色都冇

AEON入面間豐澤?

x2 同問

要俾多一百，但有張普通貼加個正常透明套。可以用住先等淘寶配件

蘋果派晒貨 明明有大貨 但大家鬥玩慢慢擠牙膏咁賣

apple store買又要排隊(除非朝早去) 仲要回贈極少 星期六日用東亞用apple pay比先得300+0.4%回贈

後門貨，ST 有賺 一車車 車晒過去啦

想問下分期係咪間零售店會自己搞？
我只需要等佢每個月扣數就找卡數咁？

衛訊係咪全線冇哂popo綠

唔好幫襯大陸so0

Aeon自己有電器部架

好似唔係間間有
btw我買11要搭單買其他嘢先夠8000

諗住買iphone 11,用渣打asia miles卡儲miles定係用Citibank cash back好？

利申:申請緊Citibank cash back,睇返原來要24萬年薪先批好在過左

如果同friend夾
買到兩部ip11既話
想問大學生係唔係出Earn More張卡最抵屌

去百記買
用boc pay係咪就咁比佢scan qr code 就得？
係咪唔洗簽名？
唔熟個流程 諗住拎老母張卡買

學生卡有無得打去centre搞免息分期

Yes有

邊間買

豐澤仲有無11 128gb 紫

ching留個tg

想出11 pro
有wewa AE 恆生 邊到出機最抵

荃灣同荔枝角都有

有, 加返息

有息唔係咁開心喎

即係AEON 門市 入面用AEON 信用卡買IPHONE 11 PRO可以free interest rate?

一個里數一個現金回贈你自己諗邊個岩你啦
人地點比建議你

你自己都申請得張卡冇諗過點解申請架咩

AEON堆骨有無人要，反正自己只係要coupon骨就用唔著，唔洗錢比你

學生冇錢唔好買iphone

冇錢仲買

買部iphone都要分期

機價+$138分24期 滿8000再送total $450 coupon & 無線充電?
骨係指殻同mon貼? 本身有aeon卡 有得分就唔搞咁多新卡了

係，安左個apps後影張卡入去，去到俾個qr code佢scan ok，佢賣多一百，淨回$400

有冇巴打有卡同我夾？

好似仲有張AEON 卡, 有興趣. 但好似冇iphone 11 pro popo green 大貨?

邊度買到PRO MAX 綠色 512???

WEWA 最好!!
就算買唔到$11000, 點都有$700回贈
如果買滿 $11000 , 回贈$1100

係咪要去CMK買？

士多買機仲有冇得做分期？

買iphone11 128 邊間，用咩卡最平啊
百記賣貴一百又唔想去買。

cmk 有無炒價

pro同max 綠色有
呢個post有圖有價錢自己搵下

Citii 迎新 去 豐澤最抵？

ip11 128gb green今日邊間有貨啊

大撚把 好多間都有... 256先難搵

Apple 唔係仲有到店取貨咩，岩先睇仲有

多到 Walk in都得...

電器鋪買回贈多啲 琴日前日問左幾間都冇貨

有冇人玩東亞titanium
迎新500
禮卷250
網購回贈～400

唔夠11000有700回贈??
咁咪仲抵過同人夾 同人夾回得550

買滿$8000就有$700啦

有好多巴絲打買 IPHONE 11, 所以價錢上夾單會回多D
但買 11 PRO 或以上, 單飛都夠回 $700 / $1100啦

如果士多買max 256GB 打上台做12個月分期 俾幾錢息到？

唔賺分可以朝早apple 訂，即日有得拎
利申：前日訂完拎埋，問左沙田精靈，walkin 除左全部綠色，基本上都有少量貨

恆生12000 做12期無息3x蚊手續費一個月

一個月俾多3X 蚊?

係，岩問左
12000做12期，每月俾103x

抵屌

有無巴打都想夾？
樓上巴打張卡得一個位
我本身都要張毛記買野
平分550$ 顏色型號tg我 買iphone11就好抵

邊到仲有IPhone11 pro 綠色 256GB

萬二蚊 要俾360蚊手續費
咪即係俾~3%息囉

有無巴打要出機
純粹食wewa迎新
CMk 出機700全回比你

根本就係，但跟返人地講法叫手續費啫

我見hsbc 打上去card center 好似0.18% 一個月

我iphone 11 256g

完全搵唔到邊間豐澤有細機貨

補充返：我要係沙田新城廣場買 方便先tg
另外唔係隻隻色都有賣 岩岩打左去問

未夠8000未得300 你ok就無問題

Pro？

ys

搵銀色搵左半個九龍東

巴打有卡 ? 我買iphone11

Cmk popo green pro256 係咪要食炒價？？

巴打

係 食$600

Iphone11回得300
你ok就得

想買11P/11PM 256GB 黑/綠
邊間有貨 有得做免息分期？

邊度有Pro 256 綠色，問過豐澤同衞訊都無

Thanks 一陣去買

有冇貨間間唔同 自己去問下
豐澤有恒生可以做到12期免息
其它卡豐澤衛訊都要加5% 可以做到24期

衛訊我諗有排等

多一百係買張不全包貼同一個正常透明機套。可以用住先，頂到淘寶d配件來 反正新機點都要落套同貼保護住先，唔係一陣新機落地兩面玻璃爆曬

有得訂銀，等幾日就拎得

都好似貴過打上去card center

cmk出pro max 256 差$201先夠11000 可以搭啲咩？

Apple trade左部iphonex 換pro
可唔可以做分期？

幾時回？回去邊個ac?

聽百記staff講一月，回返去你俾錢張卡到囉！

想知iphone x 256GB 在wilson trade in 可以trade 到幾多

撘單問
數碼通防暴綠有得walk-in未？

點解要蝕都咁多人買既

Push

Apple store trade左部iphonex 換pro
可唔可以做分期？

蝕咩？

全部-499-599

自用應該唔關事？

要自己打去card centre

trade 俾apple 好似個價好低WO

每月供幾多？

即係拎出去trade?
唔太熟未trade過
想問邊度抵啲

DBS 有冇平

望望下ipx 256 trade 到4500 wo, 算唔錯?

無500分

出面買max 256GB 綠 貴原價幾多？

凶宅加199 有case 同mon 貼
有無人有加過 ..伏唔伏

唔加既話, 就原價買.....得唔得.....?

係咪建議零售價分期

豐澤係walk in 入去定要上網訂？

岩岩walkin買左部 搵左好多間分店

綠色?

銀

請問邊間？

mk

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳五千！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

用AE都分期

佢講緊aeon 果張?

可唔可以影張實物睇睇

studio A有冇現貨?

申請左 點有禮券250？
係咪登記左東亞日就上網買？

其實11 根本同電子垃圾冇分別
最大突破寫輪眼 電

兩樣都可有可冇 無上年 寫個AI HDR 影相 XR 平機咁大突破

最大問題係冇5g
下年一出5g 機

呢代係玩一年既要$10000既垃圾

下年香港5G配套設施會齊？電訊商會提供到普及服務？姐係～$200/月 有約10幾G usage
我諗香港5G 普及化，要等到2022-2023

仲有咩鋪有細popo Green 256?

如果咁講你真係諗住用部寫輪眼 用2-3 年囉

同埋唔好再用初初上LTE 果套諗5g 其實都好多年前既事

宜家個世界同社會只會越行越快 快到你適應唔切
邊個同你講重會計用量先得隨時已經快過你搭線寬頻

遲下搭線除左穩定，商業因素需要
再有冇生意做都成問題

到時成個世界都改變唔同哂

買部雞幾野既寫輪眼真係穩係度

我可以答你 正苦已經強推緊5g做測試用阿爺野
一行就好快上馬
反而係怕監控姐

有冇巴打知衛訊依家 trade in 可唔可以全數碌卡再回 cash

綠色真係好難搵 要等每朝士多放quota先有

今朝撳細機有，反而pro max唔覺有

On9 網絡供應商跟到咁快先算
當年出4g頭半年d plan貴到飛天

邊間出11分期最抵？
有hsbc citi

兇宅pro max。有貨未